[PS4] Monster Hunter World [38] 龍玉呢？

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角
Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。
Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。
Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。
Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。
Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。
Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以
Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。
Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

Sample link:

有Q&A/想係個POST加野嘅人入依條LINK

貓技能YOUTUBE

貓技能文字版

爆肝巴好撚勁

手機震來留名

刷JUNO寶玉 4人任2金1銀1銅
死2次GG

6kY8jMMX6JHC

其實我想講 呢隻game 主線都solo唔到既人，學咩人玩mh，自己唔肯試多幾次，一直叫人幫，個個po都一堆人求人地帶，你地睇人打機算啦。

連登mhw資料庫（更新中）

打麒麟唔好再用閃光彈啦

今集容易姐 等DLC

屌巴打人手置頂

聽日會有

見到下位都求救有時真係好炆 下位都要帶上位點算

感謝各位巴打幫忙

無限恥

主線SOLO全通晒

刷調查都要SOLO?

Hr 61 留名 第一次入po

已經開始唔知做咩好

帶新手

唔好咁 佢呢個又毒撚太認真，你又太認真，同埋佢講主線姐

依個係quote返某位巴打講嘅說話

Juno 主線求carry

依家去緊搭飛機返香港，留家個psn跟住就隨緣啦

好小入MH POST, 心諗佢做乜野

Sorry 巴打 貓兩次
冇預到

弓真係好撚屈

唔緊要，我都係見有開出黎姐

屌 種嘢個度啲蟲出得咁少嘅 已經用埋肥料

sor quote錯

-2

仲打唔打得 今次會小心啲

冥燈-3

真心一問
有冇巴打玩弩
識好似條片入面0:51 咁用r3 menu快速合野法
指導下細佬
我自己試過好多次
但合黎合去都淨係合到一粒彈
唔比我合多幾粒
已轉禁r3做使用道具

Post36
#835

想問下而家我骨裝+飛雷太刀打完風漂，洗唔洗砌裝繼續打上去？
定打完下位先砌過渡裝上上位

好撚型
我同佢好似玩緊唔同GAME咁

如果頂得順就上
頂唔順就飛雷->慘爪

今集弩竟然仲慢過錘?

其實有慘狗可以直接出冥燈 不過主流玩juno

飛雷->慘爪係指裝定武
打風漂我覺得唔算難，但之後見到有角龍

慘爪裝2件個拔刀效果加得多唔多 同埋個暈效果易唔易出到 諗緊加唔加2件慘爪落套大劍裝到好

有冇巴打 打其撚

原來有珠仔有風漂頭招技 中左

想問下斬擊斧嘅畢業裝係邊套

你係咪剩係打一隻龍

爆肝巴有無歷戰古龍任玩下來

有冇巴打得閒帶我打juno主線

慘爪武可以直出冥燈武？

自己試下先啦

另一個研究基地

研究基地

我平時都係search調查9星打only

你一定飛晒所有劇情

咁有冇一套常用嘅 依家過左滅盡 唔知整邊套先好

佢係第二個基地呀

好難search
不過你一講完就出左

我係囉 下位慘狗直上上位慘狗就出冥燈 juno冥燈我都係用慘狗虫棍打

聽日打唔打？

有冇人有上位飛雷調查

究竟荒野大大大暴動點先出

我依家用 爆鱗身腰頭+火龍腳加蒼火手
珠插到成套有耳塞5+弱點會心3+精靈加護3護石
係防可以放到一套劍combo加屬性解放。
我唔一定啱，不過希望幫到你。
實有巴打套裝重好過我

傻得咁勁？
好明顯係第二到

我同樣用輕弩壓到一場十分鐘左右差唔多極限

三古龍裏邊我覺得屍套最難打
唔小心食一招就回唔到上限

後期打埋不動衣重好

真係刷到寶玉

食消除果實回番

我都出左

打消果實嬲緊你

雙刀巴打小心佢d招

唔該巴打

屍套算易打啦
d 招又慢

食完好快又中返 係咪咩招都唔可以中

噴氣唔中得

bate黎？ 把弩好勁 d聲勁好聽

好似由把口噴出黎先會有扣最大值個效果

有無巴打刷麒麟?

屌你以後打冥燈真係咪亂比人入
頭先諗住一個人去打
跟住有個唔太熟既fd見到我問想唔想多個人入去幫
我又唔好意思say no
點知佢拎支弓老鍊咁遠射
跟住條龍仲要走黎走去
血又多仲耐過我一個人打
屌你老味
一個打無咁撚嬲

有時行過條龍上限會得返一格

冥燈b好靚
但a技能勁好多

有無人有搞小屋d 生物

唔貓已經好好

冇冥燈打了？

成屋水母

屍套輕弩
裝用3裝填
配件插2 reload 1 recoil
呢排靠佢走住黎屌

俾牙、爪打中都會，係瘴氣範圍太耐都會中。（上次有朋友係瘴氣入面磨刀，無俾屍套龍打都中左扣上限個招。

咩唔貓呀！？
佢貓左一次添呀！

我有啊 成地強 蛛

有放到成屋都係

一屋閃光蟲

其實暫時火龍輕好似仲好用過屍套

唔知點解咁多人用屍套

繼續想問下buff嘅問題
係補給所買嘅力量同守護之護符要放上身定就咁放係道具箱用?
同埋佢嘅效果可唔可以疊加落種子/藥丸/藥水度?
唔該巴打

唔識分有咩分別

thx

成屋都係閃光蟲
光到唔洗開燈

高攻d掛
可能關可以用咩子彈事

火龍輕多20%會心

多咗眠彈麻彈囉，但都唔會用架啦

-3 help

屌未又係斬裂彈走天涯

想問下飛雷龍重弩定冥燈龍重弩好用啲
同堆應該點配裝

放身 可以疊

屌 終於搵到人幫手答 唔該哂

辛苦哂幫打麒麟嘅巴打

easy都爆炸 仲要唔煩
btw 易到冇人斷尾

巴打你用開邊把武

炎龍最撚難

輕弩用家表示可參考
裝暫時用緊
眼罩
雄火b
熔山b
juno腰b
麒麟腳b

重要技能有弱點+3
攻擊
裝填呢類會比較有用

納刀護石點先升到2
頭兩行仲係問號

已經當左主線

有冇人幫手入黎打上位火龍

哈哈 你好彩
呢個問題我問左幾日
最後升到LV3
熔岩龍 即係條魚

唔可以比佢返屋企嗰區打

岩岩打咗場屍套
德國籍弓手5分鐘帽子戲法
屍套真心3古龍最難打
因為個場細隻野大
冇乜位可以食水

裝飾品有冇強化爆屬既珠

斬裂彈真係痴線 太刀劈咁耐先斷尾 斬裂彈3 4粒搞掂

爆左主線****

push

睇下d冇得skip既劇情咪唔駛哂成粒鐘囉

又唔係咁講既野
唔係你地斬多幾下邊有咁快斷
利申：重弩玩家

玩開弓 主線打完juno搵緊啲古龍
想問下巴打有冇推薦嘅配裝
而加用緊 蒼火頭腰+其餘熔山裝
見juno裝會心好似幾高 仲會減耐消
如果用弓嘅話抵唔抵合？

斬斧我主要用滅盡r8用炎王龍r8(爆破屬性）。
跟住火（火龍）、雷（麒麟）、冰（風飄）各一把。
重有玩下雙刀同弓噤

感謝大大

蟲棍玩家求分享配裝
同埋冥燈b插護石會唔會比a好？
太靚

我彈左Game
Sorry 巴打

thanks

我一開始玩鎚
斷唔到尾整把太刀斬下尾
而家再整左把輕弩玩
先發現單刷3 4分鐘爆哂雙角同斷尾
打到條龍成個呀nick咁
公平咩

我插飛燕耐龍攻擊 護石迴避性能就算

屌你 搞到我要落地獄

原本用大劍一下收刀一下咁斬追到成隻狗咁
宜家到用輕弩即刻當班古龍狗咁撚

同近戰打轟炸機真係慘過食屎

射咗90粒彈隻嘢都未死，即係另一條友根本冇輸出過

自己唔帶閃彈都算，隻貓仲要帶掠奪刀，真係cancer嚟

而家用緊龍王的獨眼加juno裝加juno太刀帶10支大水10支細水單挑贏唔贏到燈籠

隻嘢差唔多上位最廢

古龍計

收集哂

我暫時用獨眼頭 Juno身手腰 火龍腳 攻擊護石

如果你有勁珠 大多數都係b好過a

機已爆 放game算 太花時間隻game
都叫開心過 兩星期日日訓得幾粒鐘同fd玩

由1玩到而加冇刻意追求性能 外觀好睇就算

呢隻game有爆機架咩

爆機 笑而不語

Hr冇100都唔好話有玩

2星期完主線 癲

點解要放Game?

講得出爆機兩隻字 都係請閣下早d棄game賣左佢啦

喇喇臨拎返四百幾銀

玩左幾鋪弓，發覺氣力bar長期低水，是否正常？

乜任刷珠最快

正常 多用滑步蓄力打dps 唔洗人手蓄

正常要刷都要打歷戰古龍,有大龍脈同老舊珠

同朋友一齊研究咗套裝玩大劍一刀流
衰在無靚珠插

個個資深獵人護石用攻擊唔用順風

唔該哂兩位巴打

4NyejfTynaRu

直落2場自由冥燈-3
廢柴求carry

唔算抵
唔好掂精神抖擻果d
啱啱熄咗機
巴打有興趣可以交流弓

呢個版大劍我個人感覺可能玩集中好d

今集d裝暫時對大劍唔多friendly

有無咩套裝推介下
玩集中要再研究下

啲部分經常係斬裂彈破晒
覺得玩完全零作用

我想講係咪原本設計會有npc幫拖但係最尾無整到

打炎王龍果陣劍聖會無啦啦要放大技咁但影都無
打冥燈個接待員都係只聞其聲不見其影

我果套係耳5lv 拔刀2lv 3lv匠 1lv 集中
迴距1lv 收刀3lv 4個洞
2個3lv 2個1lv

重弩個防禦判定究竟係點 有時正面都係照食

點解雙刀鈍得咁快

巴打係咪有靚珠插

冇火龍翼

未插珠，等緊1粒2lv集中同2lv匠珠同1lv迴距同1lv拔刀

求幫手打隻火龍之翼

我以為劍聖會有多啲戲份

帶閃光彈

有 但多人易打D

最撚on9係打冥燈
幾想同大團長講
不如調轉，我抱接待員走 你打呀

等我聽日再研究下點改良套裝

裝用b配珠
定a裝就得

點先可以出多啲調查任

龍屬打人其實有咩效果

點拎雙裝備

達人煙筒拎法
1.前置： 岩賊龍 黑角龍 調查最少Lv 1
2.完成 6星 用來提味的是麻痺的那傢伙
3.去研究基地接曬所有任一路解(包埋交貨) 解到6星捕獲 有如飛雷的那個
4. 去研究基地接 交貨委託 注意會噴火的美酒
5. 完成後 研究基地接 7星 好戲在慘爪龍之後
6. 捕獲飛雷飛同狩獵慘爪龍後 去研究基地團長接 7星 荒野的大大大暴動 完成後取得達人煙筒

我試左好耐 應該上面就係全個流程 各位巴打如果中途有問題 可能係因為任務怪既調查lv太低
(唔可以係？？？)
有錯講返

clear主線

有無人幫手打主線Juno

打完狩獵慘爪龍 冇出荒野大暴動

荒野大暴動係咩怪嚟？

你地咪慢慢玩 我又唔係die hard fan

有冇巴打打緊滅盡龍

蟲棍打juno接近無落過地打
打得好過癮
不過打就打得贏
但除左斷尾就咩都爆唔到

頭先打完主線個隻

黑角龍 角龍

有捉飛雷龍？記得要做曬所有係研究基地接既任

捉咗 應該仲有其他條件

依個任我試左兩日 最後係發現唔夠調查lv
理論上做完 有如飛雷 同埋 好戲慘爪 個三期團長就會出大暴動個任
睇下有無咩交貨做完比酒類食材你既
解完應該會全部酒都拎曬

有冇人一齊打眩鳥？

有冇巴打分享下盾斧用緊咩裝
可以比我參考

點解必滅一矢廢過rare7嘅屍套弓咁多

調查lv係咪解任升

唔洗 去收集佢d足跡
我就通常收到夠殺埋

加50%會心

衣裝? 打埋冥燈龍先有

想問L1開選單再R蘑菇頭選道具果個所謂
自訂捷徑
係咪爛鳩咗好耐 次次都自己reset

佢跟道具preset 改完重新save過個道具set

盾斧點現裝好 古龍d裝好飲得滅盡岩用?

姐係先改捷徑 再係道具箱改option鍵果個快捷？

戇鳩近戰打隻爆鱗龍一嬲就比佢當狗咁撚，一換遠程就當番佢狗咁撚，咩平衡黎
d鱗落雨咁落，行到邊爆到邊，連一刀都偷唔撚到，點打

帶N個陷阱打

然後啲人會答你 唔好貪刀啦
屌爆鱗都算 炎王仲仆街
垃圾特效已經laglag地 周不時刀都未收就爆你老母閪

炎王今代廢得好交關喎 d塵爆勁疏，超新星又出得慢

爆鱗嬲左唔落13閃近戰跟本淨係可以齋望

係唔係全部技都有相應既珠？集中／超會心果d珠有無人有？

yes

有

唔講其撚？

防裝一件4LV升11LV要9皮幾

請問有無得飛走啲動畫?去工場打件防具都要睇一次班友打鐵，人都癲

有，㩒option

有無爸打知片手招儲氣食唔食集中？

有冇人覺得斬裂彈太屈
切斷效果 暈 高傷 90發咩龍都死

啱啱玩
第一套防具要咩好

下位求其整 盡快升上位先

點樣發出sos?

唔食

咁到時上位要咩好

最易 下位求其>熔山>滅盡

入到場option 發出求救訊號

滅盡太難既話可以冥燈 防夠高

L1 R3下都得

岩岩上上位
D 怪 痛左好多

有咩初期上位裝好用

熔山

我新玩的，剛打了火龍，角龍和上古龍人傾計，呢度係屬上位定下位？
我用脈衝3操節棍，應該配合什麼技能裝？
我見風漂龍裝備寫住「3」幸運，是否代表有3件風漂裝才能發動？
每件裝備都有技能都係Lv1 ,怎樣升Lv 2 ?
請師兄解答下

有 準備玩

屈到完全無難度

下
上左上位先慢慢諗
係
靠裝疊

想問輕弩用咩護石好？ 我用緊精靈加護3

有無juno刷尾/調查團

打打下鋼龍...突然有隻滅盡龍飛出來
跟住滅盡龍一下昇龍拳+KNOCK KICK...扣左隻鋼龍4000血 即刻秒左

4條友睇到呆撚左,笑死

打左幾廿場歷戰古龍都見唔到粒英雄龍脈石

有冇人覺得熔山男裝好dark souls

有冇巴打可以幫打角龍

岩我呢d技術差既人玩
唔知會唔會fix咁屈

下位卡關定上位

有冇巴打知道49之後主線仲有冇任

4000

下位 搞唔掂

隻黑角好撚煩

1:分水嶺係第2次打熔山
2:唔識節棍
3:係，所以混裝係咁玩
4:相同技能就會1+1咁升，到上位個陣就會有人玩寶珠裝

4x場,弩同片手/雙刀

試多幾次啦
咩裝啊

你地會升咩能力？

今日打左一場火龍一場juno 出曬兩粒玉

有冇人刷juno
尋日夜晚同街場刷好快，不過有時佢地貓

啲裝係咪全套最好
唔好亂混裝

睇你想要咩技

出左龍玉 繼續2風漂3juno定全juno打上去？

混裝都可以好勁

要人帶唔緊要不過唔好喺我打嗰陣一係afk一係挖礦好嗎

求高人指点 冰系呢兩個係咩素材？

打歷戰屍套5次貓同一條友貓左4次,然後其他兩件各貓一次(1個有保險),做乜勁

打咩關刷錢快？

未打到錘,不過第一下應該係會心

下面係珊地啲細龍上鱗 上面係紫色石 (兩個都係上位)

Youtube有好多教學

個點字想點

冇升過既飛雷龍

下應該唔會秒架喎
會淨返一滴血 我有好幾次射核桃啲龍先死

街場juno成日慢左入唔到

做咩係咁打Juno
就快見佢見到可以say hi

換套高防D囉

求救後終於過到
宜家打熔山

咩武

有冇巴打打六星任

啫係啱啱上上位個啲任

新手雙刀撚注意
巴哈有段雙刀心得文係到fake鳩人
話屬傷唔重要 最緊要個攻
唔好睇屬傷

以solo炎王為例
我拎橙裝JUNO雙刀 會心5% 攻323
最高攻36(弱點部位) 最低攻6
20分鐘完場

之後拎泥啱龍3雙刀 水屬219 會心5% 攻295
最高攻48(弱點部位) 最低攻11 無出現單位傷害
14分鐘完場

啲台仔出心得文之前可唔可以開個傷害顯示測試下先

有無邊個任刷珠快？d 珠好廢 成撚日出耐毒 去鍊金又整唔到其他技能珠 最有用係合得粒防珠 定係我打少左某d 自由任？

33jEJrGYQ6Wd
刷Juno

刷套熔山

coming

整裝呀

所以前期裝都係以A裝為主,到歷戰任開始先有多D珠刷

開機先 等我

主線juno過唔到

開左 調查任
-1

唔該曬

護石會唔會有耳塞架？

熔山龍是咪做幾多個任先出黎？

THX 師兄, 一陣去搜素材先

自由任隨機出
去SOS痴人刷啦

好多人開

有無人可以carry 我過Juno?

係咪又斷線

呢個住性價比幾高

炎王龍未嬲唔驚龍屬， 但超驚水屬
你咁樣只係證明左屬性係對傷害有加成

但係高龍屬同低龍屬個傷害有冇分別？
個巴哈仔應該係想話呢個情況冇乜分別
所以唔值得出

我痴sos打到整晒成套裝都未見自己自由任出過

其實開左再sos 就得 juno 好多人會入

夠公廁無腦

無咁易被傻9累輸

下位死多幾次仲好
睇熟D招 唔好貪刀
慢慢打實打得死
如果唔係去到上位死得仲慘

雷太刀

其實熔山龍d大炮係咪冇得較方向？

33jEJrGYQ6Wd
刷Juno-1

等遠攻隊友carry

6uHfHhzjz6TF

Juno 任求幫手

佢有用中文教你

碌炮左右可以推
轉方向用

錯既巴打

炮管前面有得用O推

點會 啲巴打都入到

原來full左

BTW我自己一定係上船打
有兩個NPC幫你入炮彈
仲有龍擊炮

我轉場

好多外國操虫 好撚勁

好

求幫過櫻花龍 新手卡左好耐

4uBzLjEyxw4z

感激不盡

試多次先 唔該晒

想玩新武器
長槍定笛好

閃光彈，帶埋光蟲係身，閃死佢

3tZjjE62t8Du
刷Juno

長槍啦

你地升上位係用熔山混裝定全套？

入緊

有冇人覺得角龍仲難打過juno

你開左自然有人入

推一推 櫻火龍先岩

-1

主線都solo唔到 玩落去冇意思喎Ching

仆街mon hun 搞撚到我遲到了

Juno打得多啫

玩左十年太刀 轉玩充能斧

想請問隻搔鳥點樣打？
用太刀打極都唔死， 又成日走， 死左兩次， 要用咩招先扣得多血

火龍紅玉刷火龍定蒼火快

呢隻野應該無雙咁打佢屁股都OK

搔鳥都卡
升升把武
係咪仲係最初果把

第一次玩太刀 最憎打呢d易彈刀既龍 好冇引

唔該哂巴打們

有無資深斬斧巴打分享下套裝
出咩技多

捉完飛雷仲要做咩先有荒野任?

已經升左把刀

繼續練習啦

重弩用邊把好？
升完盾斧同太刀想玩下

依隻都打唔死你之後死得仲慘

明明麒麟以前係嬌俏可愛又温順嘅小馬仔
依家隻野變成散個步都電鳩死人嘅畜生

呢隻卡基本上要棄驚

有冇巴打想刷juno
iiXdvAR3rL6

打完熔山之後工具就會自動開進階

有冇歷戰古龍團？

d歷戰係咪要係咁摸足跡等夠數先有調查 如仲果係斬幾煩

如果有歷戰麒麟任 可以入去做痴漢儲足跡
佢唔會主動打你
冇就慢慢採啦

點樣先會見到上位飛雷

新既閃光音爆點先射得出

搵到佢先有自由任

揾佢係要接普通上位任？

打完隻熔山龍未開到進階裝備，知唔知要點搞？

斬一刀就走
定係出齊一set技先
Btw斬斧好好玩
永不彈刀
但連技同屬解走唔到同攻擊刀冇得同其他主流武比係真

6uHfHhzjz6TF

SOS鋼龍

d奇面族淨跌支給品 係咪冇奇面族武器架

就咁出去探索

係咁正方都冇料到

有啲咁既事我有呀

揾5.6.7.8.12區都無

打雌火龍就見到 古代林(唔記得個圖名 總之最一開始個圖)

正方上彈
L2瞄
R2射

有無墊步流弓既同好，係隻滅盡龍周圍滑黎滑去好撚刺激

整把雌火龍上位盾斧都整到吐血

咁以前怪鳥都會卡啦

正方裝左l2𣈴r2射

如果個冇你點搵都冇

打上位飛雷以為熔山夠防偷懶
食左招冇左成條血

sorry手殘收唔切刀飛撲

骨製的刀 定 鐵製好d.....
但我想用冰屬。。。

冇分
最後你都要開哂
要攻就骨派生
要斬味就鐵派生

3tZjjE62t8Du
刷Juno-1

屌 呢度搵團刷算
街場救援 隻juno r 左腳 番去訓 都可以輸3貓

唔係掛

跳跳都打唔過真係會出事

要去見到毒妖鳥先真係上位

討論下
有無人覺得奇撚係練弓嘅最佳箭靶
同想問問 轟龍定滅盡對新玩家威脅大啲

以為初玩2G真係會

但風漂太刀個數值好怪

以前*

以前卡大怪鳥有幾出奇

之前玩過mhfo
不停整地洞秒殺火龍
唔知今集用唔用到呢個戰術

差唔多成百個再生殻都冇一粒寶玉

轟啦梗係 滅盡無咁易連死

同埋而家有公廁熔火裝
入去搬下砲彈輕鬆入手

調查金+激運卷
除非你係煤炭屎

痴線係咁斷線但係好似淨係入你哋嗰度係咁

打十幾場蒼火都冇粒玉

要打埋先係？

要打哂上位自由任狩獵角龍同狩獵黑角龍
我尋日都卡好耐搵左好耐原因

好想出返 然後睇人慘叫
見到啲friend出事會係咁笑(非恥笑)

有冇巴打想刷juno
434QhPpPdBHw
頭先唔救人SOS啲人3貓
又或者有冇團可以跟機 唔想再放sos

頭先街場啲人三貓 凍得濟打錯字

你凍到組織唔到句子喎

想出齊一set技可以出咩裝
分享下

凍到自己鬧自己

開調查ok? 自由無意思

調查等埋

調查+1

未有調查呀 sor呀巴打

巴打不如你開 我跟機

練左成朝充能斧

我開調查

入咗 唔該巴打

3TA2ZFLi6WuT
調查juno

清 今集古龍訓教先係真正嘅開始

434QhPpPdBHw

調查juno-1

玩一埸去柯屎 快入 已好急

full 左

立花

快來

差寶玉同隻角

笑
我都試過

而家係未無分射手裝同劍士裝？
定一樣要分兩套？

要呀要呀

搵唔到冥燈街場 冥燈係咪得主線任務有？
Thanks

3TA2ZFLi6WuT
調查juno快來

龍玉刷咩怪最有效率
打左四粒 但發現好似把把武都要咁

巴打們

請問點先有黑角龍打呀

因為過完冥燈主線 之後想打要好似熔山龍個關咁要抽，少過偶然搵到次救難

去蟻地搵足跡

juno 調查係咪4人15分鐘果個

兩銀個個。 -1

琴晚第一次打juno 就solo 打
1 take 過 雖然貓左兩次
想問你地用咩武器爆佢頭？ 用緊雌火太刀下下彈刀

唔該你

想問下玩邊把狩獵笛效果好d啊

蟲棍有咩技係必備？
Juno角係咪要爆彈同遠攻先爆到
近攻下下彈刀

打到30hr已經唔係好知有咩做

早晨

終於打完哂主線 好撚感動
好彩打古龍剩係打卡左鋼龍
其他都一次過打完

歷戰古龍係邊幾隻？

有無人知黑角龍個任點出嫁

你玩咩武？
我尋晚斬卡鋼龍
同佢玩到time out

你望下上一頁

打完滅盡都未有上位雄火，點先會出

Quote返自己警下世

爬左文見到了，自

sor呀三位巴打 手殘撳錯曲射
between好快

玩弓
用飛雷最勁果把打
我都卡鋼龍
夠鐘
我打唔死佢
佢又打唔死我
之後博啲 埋身啲打
係最尾佢訓醒 被佢貓左次
就贏左

探索見到佢就有任

全部都有

有冇人一齊打9*風漂刷石?

輕弩斬裂打歷戰炎王都只係8分幾鐘
點解斬裂可以咁屈

要點先有9*風漂打?

係咪依舊巴打開調查

歷戰除左高攻，都無咩話特別難打

3位巴打再黎？

Yes

斬裂基本上萬能
爆頭斷尾打到佢仆街
高傷多hit 條龍係咁chok
除左暈唔到之外

仲有4次

打唔打埋隻角？

咁多位巴打有冇邊一把輕弩介紹？

我去到HR33就有

巴打你有咩技同埋通常點引爆地雷？

我打得好慢

大刀斬唔入

歷戰? 巴打你開我入

下位防裝 武係咪是但整用住先?
我玩弓

有無人用過冥燈武感覺如何？睇數值除左白斬好似唔係咁撚掂...

繼續juno plz

3TA2ZFLi6WuT
調查juno3銀-1

弓有冇邊把一定要入手？

有4場風漂 3場爆鎚 係咪打哂?
要HR30以上

核心技能兩個：彈丸節約 裝填擴充
三件冥燈 一件奇撚腳就出得
地雷通常埋兩個+兩下槍撞（圓+三角）引爆

飛雷

你鐘意 我ok

想問下會心對弩同弓有冇用
見弱點特效好撚勁

7dTybWaX7cFL
4場風漂 3場爆鎚
要HR30以上

會心好似係爆擊

係咪姐係打怪有道白光果d

7dTybWaX7cFL
調查任 9* 4場風漂 3場爆鎚 刷石
要HR30以上 -3

新手新紀錄

我打

未開?

我到叫kara

有邊把狩獵笛推介啊

我都有黑角歷戰

粒護石換做攻擊護石會好啲

有冇人可以幫手打冥燈主線
4Lcjv2vTf7pn

唔好貪刀斬2，3下就後閃，再等佢攻擊硬值搵機會。

點解仲未有熔山龍裝 啱啱上咗上位 佢把雙刀合到但防具就合唔到嘅

juno刷左20場都唔出寶玉係咪有特定條件先出

睇上位裝

岩岩打兩場出兩粒，刷調查會易d

有無巴打知最上一格係咩？

Juno 既唔知尖爪定咩

喺邊到睇

應該係優質的彎曲角
打上位角龍出

Wtf Juno 未敢打

你呢版係初階 R1右邊係進階

啲巴打話刷8場都無既角

43Yi4MiwQaT 雙爆鱗龍 有冇巴打幫手過

打之前話唔撚想要寶玉就ok

要爆角

鬥技大會火龍個個點出

捉火龍

唔洗打埋上位毒怪鳥先出咩？

屌你老味轟炸機好撚煩

我用緊毒妖同飛雷笛
音色幾好，有聽覺保護大

岩岩有2場自由冥燈任 果3位巴打 會唔會想打

用弓+射屎彈趕走另一隻

冇人 ？

想問點樣先係去到上位

有無人玩銃槍玩到唔想出炮擊
物理洗銃槍大殺四方

4QT67GskmtwY 上位蠻顎求幫

你地龍脈石升攻擊定會心

㩒唔到R1 要去邊到㩒架

新手求幫打juno
6Cstx6AnXPzY

帶屎玉 3隻一齊on99

打完第2次溶山
好似係

你都未打到 唔洗咁急 打到自然見到

啲架仔同我地根本唔係玩近同一隻game

係咪要正面射 射極都唔走

射一飛等佢走就得

斬斧斬係一鳩樣

燈龍自由任-3
4CHFdmKcT4Ph

岩岩出左冥燈任2次，有無人打，我近戰打唔爆佢個頭

想要幽角

齊人就行

＃7udN3ZZpwTFy

房密碼9999

你係咪未去探索搵毒妖鳥, 搵完先正式有上位裝

點先有上位飛雷龍打？

-2
4CHFdmKcT4Ph

打完毒妖出

入左但卡住左

直斬>橫掃傷害爆炸

滅盡銃打滅盡5分鐘一隻

R2+三角形

呢樣真,仲要有心眼

你係彈藥節約> 弱效／超會心個d技？

有無人打滅盡？

有冇巴打幫打蒼火鬥技？ ：（

有冇巴打幫手斷炎王龍尾

大鎚龍脈升哂攻定會心？定一半半

有無人打歷戰鋼龍？

有無巴打夠膽陪我刷鋼龍

著不動裝衣既話純物理銃槍打得仲快過長槍

係米有人要刷JUNO?

明燈龍 世界第一

JUNO

打調查？

有冇人想整毒太刀

想問下統槍用咩裝好
係咪是但用冥燈之後砌到有炮術王就ok?

有冇juno調查團跟機

有！

你開場我入

冥燈-3

4TzxwAcvTa6J

但係我未有調查任
434QhPpPdBHw

真係幾難斷

輕弩食唔食到爆破強化

我覺得慘爪龍有d轟龍影子，係咁快就有四連火車

全彈流就炮術3+裝填數up
裝填數up重要過炮術

不過唔炮擊高攻d

黎緊

是但我純粹想做裝
不過我新手

我開

多謝巴打們

屍套鋭牙點出？7場0隻

掉落物

轉頭打，5分鐘左右

兩隻轟炸機用咩裝打
比佢掃一下未避到已經死左

juno爆角團有冇人打

等等我打隻冥燈先

想問下高手門輕弩連機個陣地雷會點set?

一開頭常用全射，後未都覺横斬靈活d
咁唔玩炮，技能玩會心？

都係弱特挑戰者攻擊

唔點煤氣玩乜野銃槍 長槍人車算啦

有無juno團

爆角岩唔岩

會有d 悶
快係應該幾快
但用死一招

有冇juno團

啱啱開咗 下場

Juno 主任-3
3kPBBujcZeAz

蒼火任要點先出

3TxzbZyitvCP
juno爆角團-3

無開過炮 用三角加圓形為主
係貪佢可以防 唔洗回避

唔開調查?

我冇
你有你開

下埸

入ing

入左+1

有位

整把雷弓射啦

最好兩隻企埋一齊一次過射

求救

岩岩full左

有無巴打玩雙劍？

想問下滅燼刀勁d 定超絕一門勁 d? 我見網上同身邊人都話滅燼勁，但超絕有成270 龍屬性

屎彈打走一隻 再囉弓射佢

有冇juno團？

有冇人知出面買psn plus入code仲有冇12+3?

同問

打得好快

仲

有無juno刷玉爆尾團

難得冇爆juno角都挖到角

啱啱masa巴嗰場仲快

有冇巴打開juno調查

3eXnYBbJ3BAc
屍套調查
雙銀雙金
15分限時 希望有高火力隊力

between有冇調查 打調查好啲

採集用武器

6Z32ttNui2iY

Juno爆角團

7EKpysTWGXYP
冥燈主線求carry

梗係唔掉屎彈啦 佢兩隻自己打仲快

ys

我係咪見過你

仲有無juno爆角團

琴晚差少少贏個場啊
岩岩訓醒

434QhPpPdBHw
juno銀調查-1

masa巴打唔係開調查？

歷戰古龍團

其實歷戰同唔歷戰分別係咩

Juno主任求carry 卡左好耐

3pwN2fuxrH42

依家銃槍炮擊係咪冇咗自帶火屬
試完火屬強化5lv都冇分別嘅

開波唔好走住 我廣域化幫你地食鬼人硬化先

高攻d之外無咩分別

有裝備頂點要既素材

早晨巴打

好 唔該曬大佬

點出裝？ 我用緊獨眼加爆錘4件

係邊開
同埋d調查係咪random出

有冇juno調查？

凍到手制都揸唔實

頂點

juno把野要3萬幾 好撚貴呀

打怪，破壞位置就有機會有，
歷戰50hr以上先有

岩岩訓醒未開始凍 晏d拎個暖水袋暖暖對手

打上黎會有教你頂強化你把野 但係啲任好難出，啲料都好難出

可以將把武器客製化嘅素材，你想加攻加會心回血都得

賣咁D礦石啦

帽子戲法添

Juno團一入隊就被踢

屌仲係29
破壞位置意思係全破壞
然後再睇機率出

哦

其實近戰新手用精靈加護 lv3 應該好過溶火龍裝 他發動減50%傷個機率其實唔低，加埋體力的裝衣，應該好少會比人秒。

無知新手一問 想問下營養劑係永久加體力上限定係暫時性？

有野想請教各位
我想問 調查任務係點先會有？
某個HR以上先觸發定係特定條件？

暫時

暫時性

唔拎爆彈

永久

去1樓3人組開

sor呀巴打 貓咗次

到你貓車之前都有效

會扣返既咩

後者
上限二百血

LOL 唔緊要

有冇玩盾斧嘅巴打可以分享下用開咩裝？
係咪主要都係跑術同集中？
同邊把武必整

唔記得帶炸彈sor

出左寶玉

果一場既永久

無角😩

即係你打自由任
就有機會觸發
，btw,金調查juno 2次 有無人打

都有
反而差堅殻

溶火->熔山

有冇巴打想打歷戰鋼龍，4紫格，4人15分內
7DNXeWBrFd6m

最尾銀報酬出左角

唔使 見到之後完成探索就會變HR11同埋有得整上位裝

果d濕鳩龍脈石刷成日先出一粒

重弩有邊把好介紹？

龍脈石仲要無乜幾可鍊到好嘢

炎王龍求幫

你意思 做登錄獎金任務 就會有？

lm

有冇人開冥燈

有冇巴打一齊刷蒼火
3ynner6drLBY

我了 coming

好撚on9 好似單機會死咁

請問點樣可以起鍊金度整d 高級裝飾品呀？
我依家得d 攻擊珠，耐毒珠..
連匠珠都無
我已經打到juno，
但又唔見鍊金條友比過d 依賴任
求方法

有無充能斧老手係度

有冇juno爆角調查團

-3

未到入土級不過你想問咩

我好想黎 等我

街場好多伏人

434QhPpPdBHw
調查juno-3

個個都咁高hr

入紅盾個下係咪一定要打中先發動到

d人打岩賊龍都死3次
有無諗過棄game

有無juno刷玉團

唔係

想問下點解我玩充能斧成日打打下自動收刀，無禁已經R1，好困擾

好 唔該 再試下先

謝carry

打風漂龍 點解條友可以一下由10區上到去風漂個巢 ？
上面有營地咩？

輕鬆過關

埋緊炸桶點解偷打

呢場好輕鬆 大家都0貓

有了，報酬2隻角

大家上位鎚裝點砌？

唔好貪刀慢慢黎 燈籠只係老山龍級數

仲有無位

已經無禁 *

有冇裝要刷 我要錢 幫大家補血食窮我

Kwing 歌鳥 kana你地仲打唔打 我有個風漂火龍4紫

入左 等陣幫唔幫手打場自由麒麟?

大愛仲想要錢

睇緊cg

有套飛行號2000 可以unlock 只要食正個氣流 揸實個信念就可以飛

我OK

你裝件衫可以一野飛上去

香港黎呀大佬唔講金講心呀

無人玩？

痴線佬確定

等陣幫唔幫手打場自由麒麟

bingo

少年你岩岩開始打就想要神珠

我驚我貓

我無所謂

kana入唔人 差個

點解無蒼火任既

有冇人carry下位奇撚

防音3lv 英雄刃

用飛個件衫可以順氣流飛

想問各位 其實殺左條龍定捉左佢會好d 捉佢好似多野d

捉多d料

咩都打 僱傭獵人在此

有得捉就一定捉
又快d完又多d野

跟本斬擊槍
炮打一下30 斬一下40幾

HR50 手上最好個兩粒一粒Ko 一粒 破壞王
打歷戰唔係飛燕就耳塞
仲未計隻game讀心
咁落去分分鐘打到2046都未齊想要既技

推

Hr50再講

英雄石

我就係見大家斬係殺 同埋除左熔山呢類今集係咪全部都捉得

Yura巴打唔開啦 ？

想問下大劍插KO術珠係咪無用？

有無巴打可以carry 主線滅盡龍
打左兩次都係輸係佢訓覺果到。。。

無

用左爆桶未

爆鱗龍堅殻係咪得掉落物出？
打左好多隻都唔出

我有2場

原來打淨啱啱嗰場

有冇juno調查團 or 爆角團

新手一問
玩飛雷弓
套滅盡龍裝砌邊件好？

Juno開大
如果你夠快
可以閃佢落黎
炎王都係

sor 第一次用弓無咩輸出

渣ga

打極都唔出龍玉

唔明點解得返5分鐘打d人仲可以去打礦

一樣好睇既都無囉我
三上

建議將R1同R2掉轉

L3

應該係你禁到L3 ,setting可以熄自動收刀

想問下下位太刀同配裝有冇咩推薦?

求幫鬥技蒼火

agger 我棍仔咪又係咁打，係咁求救之後就會依賴咗

彈走左滿位

太遲睇到
狂撥就得
你reload 時理應撥到至少三下

利申成日都要入game set. 好煩
另一個方法係日本仔稱為既”option 圈圈三角方向右圈xxx”，一下調 30 飛
我用呢個方法為主

我都係

full左

屌 帶爆彈g啦好心就

主線滅燼..打極都唔過..幫幫手 4Np7cyxaBkCf
唔該哂

貓左次 有粒玉

公平咩

打冥燈真係全GAME最悶

setting有得較r3按住定放開

櫻花龍主線求帶
3vPEP2aivBt2

重弩表示三分半鐘一隻

434QhPpPdBHw
Juno 調查 爆角團

屍套蟲棍屌打 有消除果就okok

未比怪發現既狀態太耐唔出刀好似都會收刀

蟲棍有無咩full set裝推薦？

我依加跟緊日本個攻略砌左一套

頭：飛雷龍α （體術+2）
身：浮空龍β （騎乘名人+1）
手：風漂龍α （飛燕+1 迴避性能+1）
腰：皮製α （耐力急速回復+1）
腳：火龍α（跳躍鐵人+1 弱點特效+1)
石：早氣護石I（耐力急速回復+1）

成套野都係aim跳同騎
感覺就唔係target solo既
有無蟲棍jj有solo裝介紹？

調查JUNO －1
4RBtzsc3u8b3

full

有冇人知啲隨從貓係幾lv 升盡?

要係地圖搵個啲

其實唔洗回上限，佢啲攻擊又慢又易避，打中又唔係好似juno咁痛，最廢古龍都有佢份

下位風漂龍求幫手
3KDTwYmQ6JCL

著屍套腳加粒耐瘴朱輕鬆屌打翻佢

預備比人屌

3位巴打一陣打唔打埋歷戰角龍 我有

操蟲亂砌都夠玩啦，佢齊三buff根本咩龍都夠打

搵幫手都要比人屌？

蓄力準備劈果下炸走我

打咗11次綱龍 都開唔到個金調查仼刷寶玉

SOR我都知 我要打頭先痛

交換啊！！

決定做裝備哥打櫻火

斬斧最勁係滅燼果把定冥燈果版

想要

用蟲棍同佢一齊空中漫步

冥燈套好撚型 但好似技能唔夠Juno套好用 點揀

登陸捷徑既調合可以點一下合哂?

除左古龍應該全部都捉得
btw捉完會開一個鬥技場任

轉玩太刀88

冥燈有咩方法快刷，血多又無聊

sorry呀三位巴打 唔記得帶爆桶又貓咗次

我要幫人打下位暴龍 你地去啦

有冇juno

搶個位仲難過打條龍
勁快都比人搶，成日連線失敗

可唔可以講咩黎
另外打咩任有

冇野了 追左post

個天叫你轉

50 hr 之後

thx 巴打
今日試試

歷戰古龍

ok
而家先34

dklm岩岩上上位揾個2隻閪貓仲煩撚過打毒妖fuck揾左成粒鐘都揾唔到另一隻

感謝幫左我既巴打

有無人有興趣組
4雙刀古龍團

佛祖唔打？

歷戰鋼龍同滅盡都有三場，-1
7DNXeWBrFd6m

打唔打hr49隻麒麟？

4Np7cyxaBkCf
Juno -3

睇你地 我冇咩所謂

幫人打下位龍 等唔等我

肥肥 歌鳥 求幫手打場9*隻麒麟
唔係HR49果隻

我睇yura巴打

咁不如連打2隻 我仲出左幾個紫角龍任

我冇問題

想問下有無專打歷戰小隊？
想莊

4Np7cyxaBkCf
Juno -2

想莊+1

我都岩岩開左紫蒼火同慘爪

有無巴打打冥燈 4C2XLPR7WPzv

你開咪有

點先有龍玉

唔該巴打 打得好快

風漂射個彈上天應該好多人會join

4Np7cyxaBkCf
Juno-2

下位自己練下好過

刷泥魚龍
隻野鳩斬就得

麒麟-1 HR14 UP 有冇人打

沖個涼先5min

4Np7cyxaBkCf
Juno -1

盾斧除左炮術必備，仲有咩技你地覺得必須

4Np7cyxaBkCf
Juno-1

kana話rest

Juno裝好唔好用？

有冇巴打知今集有冇超集中珠，有嘅話點先刷到?

juno-1

帶爆桶

好後悔玩女角，無乜邊幾套真係靚

想回送公會卡要入人地個集會先得咁反人類

玩弓既巴打
係咪多數都用飛雷弓多過必滅一矢？

我返黎啦

solo 用太刀裝囉 應該差唔多
身腳用火龍 其他用juno裝
弱特3 攻4 挑2 精神2

有冇juno調查

玩熟左好快齊3 buff真係勁
加埋用緊速度特化爆炸蟲 好正

Juno到底有咩難打

集中？

入唔返，要打code先入到
可唔可以比多次？

有冇冥燈場

低防既時候容錯率低 連技唔快但威力大

太刀裝 研究下先

有冇人想打下位雌火 我想整佢把太刀

7DNXeWBrFd6m

我佛歸位

只要防去到佢飛天秒唔到你， 冇野難

你地貓足三次想點

R6猛者龍脈石同R8英雄龍脈石 有乜唔同

碌唔切

冥燈龍無得搵街場打？

n 字頭位巴打不如練練先

求冥燈場

4CHFdmKcT4Ph
冥燈 -3
爆角呀

我臨尾香sor9

自由場

講到得你一個係用6階去打咁

幫我打埋隻49麒

仲打唔打juno

死韓仔 開捕獲任果個唔帶陷阱

頂你地

岩岩個場？
打

係咪打？

我仲等緊佢踩麻脾 上位抗麻痺架？

有冇juno調查任場？刷玉

爆鱗龍 身腰腳B 火龍心頭a 雌火龍手b 曼陀羅II

等我睇埋cg

74LN6AEy7Tut
有無人carry下櫻火
Solo左幾次都唔得

全部不得

歌巴打幫下我手 得你入到

JUNO 招大技 其實應該向邊一邊碌先避到
好撚快

禁實r1向後飛撲

打咩

舉盾

打爆哂d白刺咪唔會變黑飛天

冥燈爆角自由

成日合閃光都按到句野

斬斧飛雷龍rare 6第一個素材係咩

4NP7cyxaBkCf
Juno -3

蒼火任點出

Pish

向邊邊飛真係好睇時機 有時飛到盡到hi到 on9

古龍血？

客製強化兩下之後既火龍弩又勁過未強化屍弩
253攻 30會心

出左個炎龍王4紫箱既任 一陣打埋？

調查？

上位角龍角

重弩配邊D技/裝

冥燈爆角emDQcPtBDyE

有無人 幫助 解答下

可以一戰

比佢嗌完 暈完先飛已經好抆水

thx 巴打

juno調查 爆角
帶大爆G 73sXR7pjk8xR

求carry Juno主線
4WC6AiF7PhzC

蒼火任點出架 巴打

屌，點先有龍玉呀

屌 望到個icon先知 唔撚係角呀 sor

我都想刷 你開唔開到？

猛者未做到英雄

入上面位巴打果個？

434QhPpPdBHw
雙爆鱗主線求救
-3

呢個自己打好d
一殺一捉好快搞店

Sor

雙爆磷引佢地打交 咁上下收頭 要人幫分分鐘幫你果個3貓

有無雙刀推薦既裝打古龍
刷full set Juno?

rare 7或以下用猛者 rare 8就要用英雄黎強化

所以諗諗下RARE7既刀強上去分鐘勁過RARE8

斷左線 食個飯先打
輕弩打麒麟好易

我掘尾都掘到

蒼火任係咪要打完Juno 先有

有帶屎玉易到抽筋

有無充能斧推薦裝備？
同埋珠係打咩刷？

打邊隻先

有冇巴打建議下個資料庫加啲乜野
方便一下大家嘛

1001

唔洗帶屎玉都得啦
由佢兩隻龍互打

任務解鎖條件？
我想知蒼火點出

土地砂/泥魚
要補獲
尋日一捕即出龍玉

屍套同冥燈兩隻真係大肉靶黎
練射擊一流

骨錘

好似幾好用

係咪要買指明12+3 個d先有？

佢R8得一個強化位
可能真係R7雙強/三強化位仲勁d都唔定

問題係我要見到粒英雄先有得比較架
HR61啦
一粒英雄都見唔到呀

我一陣再自己打先
其實用熔山裝打其實是否有點不智？

好的
我依幾日忙完會整

唔會 因為都係佢兩條自己打自己

Solo 用太刀打唔掂juno，我覺得自己好廢
之前果d切菜咁易

以為自己由mh1打到mhfo老屎忽會有個底易打d，個個都話易點知低估左隻game, 而家好大挫敗感，咁快就卡關

鬥技場雌火點出

感謝唔知邊位巴打 你好痛